★游b見報！政Whats噏：游蕙禎着唐裝 自己友扮開拖

青年新政游蕙禎失去立法會議員資格後，佢嘅動向仍受到各界關注，包括早前盛傳佢有新男友都成為城中熱話。今日(6日)適逢係游蕙禎27歲生日，不過就未見佢喺Facebook放閃，反而見到佢早幾日換咗頭像，身穿唐服嘅佢有一種古典美，但就疑似引發網民罵戰，有人留言指斥「支那禎」唔認自己係中國人，但又走去着唐裝喎！

一位名叫「袁健恩」嘅男子留言連番用簡體字去「鬧」游蕙禎，另有網民就指斥袁健恩千祈唔好着西裝，唔係就會變「西人」。雙方不斷以「Hashtag」留言互罵，游蕙禎更自嘲唔識文化唔好着。最後連九龍城區議員鄺葆賢都留言出聲，話袁健恩：「連做五毛都Fail(失敗)。」

不過，呢位袁健恩其實同游蕙禎都算老友，之前立法會九西補選，就一度傳出袁係游嘅Plan B，只係最後無出選。眼見罵戰好似愈鬧愈認真，袁健恩都急補鑊喺留言貼番張佢同游蕙禎嘅合照，證明輯相就係出自佢手筆，「鬧」完一輪原來都只係一場鬧劇。

仙女下凡

x2

老貓開心啦

有冇絲？

第二張果套似拍av

游B

三上游B

開頭訪問

好似同AV導演interview咁

想買對boots/波鞋連襪
最多汗最大陣味

X3

石丸？
但好似唔係呢個名

依張影到成個橋本咁
下面個張就現真身

油頭村姑，呃唔到自己J

X4

X5

X6

X7

Not 淘寶this time?

呢幾日少咗人自殺
是否因為有游b J?

切J個個係咪控制唔到自己J游b?
too much photo ，打到傷晒身
要極端戒J

似

游b減低自殺評

你d游b新photo害死人

死左都會扯到翻生

can't stop J

Maybe 想做鬼去watch 游b 24小時

有游b J即刻清醒，no more油頭村姑

唔係石丸提供了

游主席唔知幾時賣bra

可能係爺爺整（被囚禁做咕喱）

上市

彌明生活百貨都得 why not游b

下隻700

misshunny?

股王游b

我有游b戴過但未洗既胸圍，你地要唔要

拍賣

垃圾報紙，唐裝同漢服不分！

今日必J新聞

游b著過的會賣幾錢

俾我試聞下先，我就知真假

假蓋可能就係條含管仔

又有

游B轉行撈𡃁模?

ptgf

經典武俠RPG頭像

佢男友就好啦

X2

女俠游b